點開口叫佢morning call我好？？？

無啦啦同佢講「hi聽日morning call我ok？」會唔會好唐突？

有意思就去馬喇 唔好要人估估下喇

Bitch 聽朝call 我

可以 留低你電話

聽日可摸耳黎含醒我

我怕怕

唔好咁惡惡

唔怕喇 正常男仔應該都唔會拒絕你嘅 除非佢對你真係無意思喇

trivago1991 pm我😗

想含醒佢🤤

痴線㗎你？無啦啦鬧人

🥴

我靚唔柒

咩喎

不嬲都係話自己起唔到身幫下手咁嫁啦

俾人溝開唔識溝仔。。😞

🥺加呢個emoji咩仔都食晒

姣婆先用嗲嗲emoji

溝仔唔姣幾時姣呀Ching

加油 祝你成功

臭bitch

我驚唔知醒啊

我幾鍾意人地叫我morning call佢, 覺得好似有人依賴我咁

「我驚我起唔到身 如果過咗X點我都未揾你 你可唔可以打俾我？」

morning call我

起身第一件事我想聽到你把聲

平時都無搵無交流

電話呢

call我

pm我

其實morning call係真係會易醒過教鬧鐘？

唔係 試過miss晒

tg me: hugo1991

諗起早幾年有個女仔叫我morning call 佢，我有做。但之後都我乜都無做，就無左機會

i mean咁同佢講

諗多咗試過打廿次都唔醒

轉咗hugo19911喇 update吓啦

可能收兵姐

其實無咩特別

食咦咦啦

都得睇下佢明唔明

咁你又想人morning call 你

講吓啫

佢成日call我 但我好冷淡

想就做啦

唔識

飲返兩杯
btw醉醉地

唔識佢。。。

認真？

WhatsApp佢叫佢WhatsApp你Morning call

係

木whatsup

tg佢叫佢tg你morning call

咁唔好啦，有噯昧就話姐

「我訓係你身邊 聽朝叫你起身未得囉」

同佢講問下不如我地整QMorning Q呀

maggie q我就聽過

好sweet

叫我咪得

想每朝都俾你hi

...

tszhoo?

想send丁圖比你

send

... 錄音自己打畀自己？

好撚憎人朝早打電話黎